[半程完結]#張沛樂 王敏奕 麥美恩 陳敏 譚嘉儀 簡幗儀 18-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第十七輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳潔玲 : 蔡思貝
麥美恩 : 譚嘉儀(模)
陳自瑤 : 簡幗儀
張沛樂 : 梁嘉琪
陳敏 : 劉佩玥
吳嘉熙@SG : 賴慰玲
湯洛雯 : 姚子羚
朱茵 : 朱智賢
王敏奕 : 梁凱寧

甲組第十六輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第十七輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-12-23 12am-10pm

(14)陳潔玲vs蔡思貝(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:02am-10:02pm

(12)麥美恩vs譚嘉儀(模)(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:04am-10:04pm

(2)陳自瑤vs簡幗儀(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:06am-10:06pm

(7)張沛樂vs梁嘉琪(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:08am-10:08pm

(15)陳敏vs劉佩玥(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:10am-10:10pm

(17)吳嘉熙@SGvs賴慰玲(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:12am-10:12pm

(1)湯洛雯vs姚子羚(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:14am-10:14pm

(5)朱茵vs朱智賢(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:16am-10:16pm

(4)王敏奕vs梁凱寧(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪甲組賽程

18.

2019-1-12

彭慧中 : 岑麗香
陳庭欣 : 黃翠如
孫慧雪 : 黃心穎
陳煒 : 林泳淘
劉穎鏇 : 袁澧林
朱晨麗 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 李施嬅
黃智雯 : 游蕙禎
湯怡 : 莊錠欣

19.

2019-1-19

趙慧珊@SG : 陳煒
黃心穎 : 黃智雯
黃翠如 : 陳嘉寶
莊錠欣 : 彭慧中
游蕙禎 : 劉穎鏇
袁澧林 : 朱晨麗
林泳淘 : 湯怡
岑麗香 : 陳庭欣
李施嬅 : 孫慧雪

20.

2019-1-26

彭慧中 : 黃翠如
朱晨麗 : 李施嬅
陳庭欣 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 袁澧林
劉穎鏇 : 黃心穎
莊錠欣 : 岑麗香
陳嘉寶 : 林泳淘
黃智雯 : 孫慧雪
湯怡 : 游蕙禎

21.

2019-2-2

李施嬅 : 陳煒
趙慧珊@SG : 彭慧中
黃心穎 : 朱晨麗
孫慧雪 : 劉穎鏇
黃翠如 : 莊錠欣
游蕙禎 : 陳嘉寶
黃智雯 : 湯怡
袁澧林 : 岑麗香
林泳淘 : 陳庭欣

22.

2019-2-9

彭慧中 : 袁澧林
朱晨麗 : 黃智雯
陳庭欣 : 李施嬅
陳煒 : 孫慧雪
劉穎鏇 : 黃翠如
莊錠欣 : 游蕙禎
陳嘉寶 : 趙慧珊@SG
岑麗香 : 林泳淘
湯怡 : 黃心穎

痴線，朱茵都參選

巴打係咪貼錯賽程？ 冠聯嚟嘅

呀係呀...

18.

2019-1-13

賴慰玲 : 朱智賢
陳自瑤 : 譚嘉儀(模)
張沛樂 : 麥美恩
吳嘉熙@SG : 蔡思貝
湯洛雯 : 梁凱寧
陳潔玲 : 姚子羚
朱茵 : 劉佩玥
陳敏 : 梁嘉琪
王敏奕 : 簡幗儀

19.

2019-1-20

姚子羚 : 吳嘉熙@SG
麥美恩 : 陳敏
譚嘉儀(模) : 朱茵
簡幗儀 : 賴慰玲
梁嘉琪 : 湯洛雯
梁凱寧 : 陳潔玲
蔡思貝 : 王敏奕
朱智賢 : 陳自瑤
劉佩玥 : 張沛樂

20.

2019-1-27

賴慰玲 : 譚嘉儀(模)
陳潔玲 : 劉佩玥
陳自瑤 : 姚子羚
吳嘉熙@SG : 梁凱寧
湯洛雯 : 麥美恩
簡幗儀 : 朱智賢
朱茵 : 蔡思貝
陳敏 : 張沛樂
王敏奕 : 梁嘉琪

21.

2019-2-3

劉佩玥 : 吳嘉熙@SG
姚子羚 : 賴慰玲
麥美恩 : 陳潔玲
張沛樂 : 湯洛雯
譚嘉儀(模) : 簡幗儀
梁嘉琪 : 朱茵
陳敏 : 王敏奕
梁凱寧 : 朱智賢
蔡思貝 : 陳自瑤

22.

2019-2-10

賴慰玲 : 梁凱寧
陳潔玲 : 陳敏
陳自瑤 : 劉佩玥
吳嘉熙@SG : 張沛樂
湯洛雯 : 譚嘉儀(模)
簡幗儀 : 梁嘉琪
朱茵 : 姚子羚
朱智賢 : 蔡思貝
王敏奕 : 麥美恩

王敏奕勁靚女

陳潔玲 : 蔡思貝 37(+3)-48= 40-48
麥美恩 : 譚嘉儀(模) 24(+2)-67= 26-67
陳自瑤 : 簡幗儀 49(+3)-52= 52-52
張沛樂 : 梁嘉琪 68(+5)-28= 73-28
陳敏 : 劉佩玥 40(+3)-37= 43-37
吳嘉熙@SG : 賴慰玲 31(+2)-45= 33-45
湯洛雯 : 姚子羚 79(+5)-10= 84-10
朱茵 : 朱智賢 22(+2)-66= 24-66
王敏奕 : 梁凱寧 70(+5)-11= 75-11